某啲外匯broker點解可以做到0點差？

最近轉玩ic mkt UJ可以0點差 點賺錢

對賭囉on9